幾寒酸先會封$50利是？

當我係狗？

10蚊果d叫咩？

即場拆然後比番人丫嘛

宜家係香港開埠以黎經濟最好

封$10個啲去死啦

封一手700比你好冇

如果今年再有客封$50 我一定唔幫佢開門

一手5號都夠

wechat only $8.8

馬化騰，得$8.8

夠你M記加大啦

再講放多一蚊落去

唔係$500 都收唔落

上次玩到個uncle比$3000我

要你封又肯封幾多啊？
利申：封200

今年20歲 唔能洗封

咁多連登淡友負皮

Agger，直接現兜兜拎張$100啦

$8.8是今年利是公價

冇人敢質疑款700的

冇人敢質疑款700的

大把連登仔質疑700

包括我

死廢老咁大隻字 老花？

沽空佢

叫買咗細價股果d點情何以堪

小學雞先貪人封利是
出左黎做野都唔會貪嗰幾十蚊
你收左人十蚊但人地可能派左幾千蚊

結左婚就要年年跌錢
都唔知咩習俗

封帛金比你最闊佬